[攬炒] 元朗廣場吉舖大量湧現！！

新鴻基旗下
位置方便 周邊輕鐵西鐵巴士齊曬
曾經係自由行熱點
依家層層都有吉舖 大細舖都有
3層商場加埋至少10幾個舖位以上吉咗
見到張label越痴越多 真係心都涼埋

嘩,多左咁多吉鋪

吉半個商場

Yoho 1同2都好多空位，個個月都無黨鐵，鄉黑狗又臭串，租西咩

鄉黑不了

業主永遠唔會輸

呢d點會唔會輸
你估街鋪咩

上市公司黎, 唔洗交數咩

阿布泰都好似就執

行行下街有白衫入嚟打人點算喎

塊板個特選食肆好多藍同紅店

打撚左半年都唔夠送大禮

個個月21號都冇生意做搵鬼租

三樓啲鋪頭執晒先講

美心 元氣 吉野家都未執

其實抗爭開始之後
一/二樓都開始有鋪頭執笠冇人租
反而三樓啲鋪頭都係連鎖/財力最勁嗰批嚟
到依家都未死得晒

執左啦

元朗鄉黑捍衛家園成功，而家無人去得自己打飛機

幾乎成個商場都係垃圾舖頭嚟

開始黎料

財團都係睇利益 一路蝕嘅遲早執

原本元朗廣場都無咩行
依家更加變死城
多謝721班鄉黑牛屎仔

唔係不嬲少人流咩

抵死

千祈唔好手多同佢貼多d label

而家元朗市嘅中心慢慢向yoho嗰一邊轉移緊

等吓 三聯應該好快唔掂7:30閂門

咁撚多白衣人 俾我都唔去元朗啦

加租啦，點解要同人共度時姦呢

深紅基企硬唔減租

仲邊有區外人入元朗消費

多謝連登，港人共同努力攬炒大成功

呢個場不嬲覺得好垃圾

樓下大馬路巴士站 好撚多支那人走水貨

yoho開咗之後
搶晒啲嚟元朗嘅支那客
變咗元朗廣場靠街坊客撐人流
賣服飾/高檔零售(珠寶)最快收皮
家品/食肆/超市呢啲會撐到最後
不過疫情下
整體人流減少
應該好多都蝕到PK而業主100%唔會減租

咩人仲會住元朗
721之後比著我都一定搬走

頭先經過

最好執撚曬佢

藍連鎖

佢對面就係傳說中既元朗狗屋
你話白衫人定黑狗危險啲

無元朗國簽證
留返鄉黑慢慢幫襯啦

真係執柒哂

而家yoho都唔好得幾多
夜晚9點都疏疏落落

搵唔到任何原因要入元朗
你啲鋪同出邊啲鋪有咩分別，我點解要入嚟

無元朗國visa去唔到消費

小租戶批新地：佢哋喺地球上消失咗
不過，業主與商戶共渡時艱，卻非必然的事。陳與其代表食肆，於過去數月不斷與新地及九倉就減租不停交涉，「佢嘅租務部都會叫我去寫信，但係通常得返嚟嘅回覆都係話冇，尤其是新鴻基，話一毫子都唔會減，而家直頭喺地球上消失咗。」至於九倉，上月有報道指有商戶經磋商多時，終獲減租約半年，減幅約15%至20%，「我就冇受惠嘅，但我知嘅係如果租約就完，呢幾個月減租就會易傾啲。」

信和：依幾個月有出通告話商場唔開既日子先賠租 中間2 3點有示威或防暴商場落閘逼商戶關門趕顧客走既日子全部唔賠

新地：近排已經攪左好多會員推廣吸引人流 唔會減租或免租 之前落閘既日子都唔會賠

10月同11月好多大商場都有好多非大連鎖店既細鋪已經執鳩哂
可以留意下大商場d冷行已經變哂吉鋪

大地產商回應商場租戶 話近日社會已經回復平靜 已經無哂周圍破壞同蹤火 商場集會阻礙營業 唔會減租或免租共渡時艱

Yoho 1 2而家都好靜啦，一大堆空舖

唔行減租

記住要感恩呀

應該係由佔中到送中運動影響，可要求政府賠償

龍頭新城市都開始有吉舖

間完氣應該都就完

三樓做飲食梗係死得慢
不過元廣衛生真係有待改善，好多道友同南亞周圍走霸住個廁所

睇住元朗出面間alleo黃店買野飲 要排45-60分鐘真係好大對比

成績表

一個月少3%營業額以上

撞正六日仲輸得多

想睇全香港冇哂d鋪

得罪講句，通常係垃圾鋪頭先會執笠

元朗鄉黑國 搵鬼去住咩

都係炒中層咋嘛

抵撚死啦, 搬走間M記去後街, 原鋪冇人租得出

3%咋？

大公司難輸啲

一封關就睇到邊啲場係真正做得住
元朗廣場 上水廣場 沙田新城市
三個靠支那發達嘅即時仆街

很多黑社會，不了

支持新鴻基，一蚊都唔撚好減

有分別

鄉黑不了
但住元朗班手足好慘

唔計支那
元朗居民以外 最多係天水圍同上水人入去

大公司但成本高好多
街鋪吉左可以唔開冷氣
商場一半唔開都仲要冷氣、物管、清潔姐姐

業主賺夠
響應政府，令市民可以留在家中減少外出。

721影響

地產又贏

得罪講句，成個元朗都好撚垃圾，好撚老土，條大馬路on撚鳩鳩咁，市容一督屎，根本上鄉下地方

知唔知點解會吉？因為本身就唔係做香港人生意

721 件事唔撚解決都唔駛旨意搬去元朗

淨係會入去痾屎屙尿

SHK專門落閘放狗

十室九空，睇得"通"

見人去元朗玩即屌

係
勁多會係度hi嘢
清潔伯伯都知

黑警頭目叫埋成虫、痰校長、曾智矮、陳怕長嗰D偽人，連同三萬黑警、一眾白衣人、......，總之蛇鼠一窩，日日去捧場咪可以起死回生囉。

無人咪好囉 無肺炎

比我都唔揀元朗啦

尖沙咀同銅鑼灣都無人既時候
呢D二線商場重點會有

舖頭無人租,舖價估值自然都會下降
個商場仲要開冷氣搵看更巡邏同清潔廁所
呢排地產股跌到p曬k
跟住仲要出業績俾股東睇

Good丫
愈整愈迫 條路愈整愈窄 路大就中間整多攤位丫ma 好爽啦

阿布泰都冇左

一鳩樣

元朗會去嘅
畢竟黃店選擇多過天水圍
阿玉冰室

早兩日last day左個姨姨幾nice

元朗國好波

家居廚餘垃圾掉入去
連儂牆貼完睇完就好走
有food court就坐下涼冷氣上wifi

咁大張Bingo紙
睇下幾時刪晒

我諗成個場得牛角唔會執

元朗不了
咁多鄉黑
要買嘢都寧願去遠少少

3樓好似仲有百佳？

係呀誠哥

尾二果張原本係屈臣氏
上個月執左
大馬路果間都好似上兩個星期執埋

根本就係市中心轉換之嘛Yoho 元氣今日下午晚上都爆人，要等位。

係，頂樓幾入下，好多人去take嘢

好耐冇去......三樓好似有

taste
牛角
有間酒樓？
三聯
銀咖喱
元氣
日本城
北京同仁堂
euro gogo

變第二個新北江

垃圾地方隨時俾d畜生打撚死

仲有巴打小食好正

開雞竇啦d藍屍咁鐘意叫支那雞

777 咁撚鐘意搵隔離營 , 呢度可以考慮一下啦

hollister呢

真係好多
無啦啦兩個南亞人入同一格
有啲又會係廁格底下塞啲錢比另一個南亞人

銅鑼灣世貿仲痴線喇

好運中心都空咗大半個場

經濟制裁元朗

鄉黑地方 不了

聽過好多本地黑社會都會係元廣同狗屋對面球場廁所take

元朗？你慢慢守，我去其他地方

自從15 16年開始
成個銅記除咗sogo 其他場都死死下
wtc 皇室堡 times呢啲都半死狀態

鄉黑去開辦事處咪得

不去元朗國。

大集團都退租。
Pandora元朗廣場冇幾耐先退租，不過Pandora全球業績已經都仆街緊。

唔敢入元朗,
驚比鄉黑打
以前好鐘意去shopping,食野
而家比人感覺太危險

阿布泰都唔做呢個場

旺角D藥房都話要執勁心涼

唔講唔記得仲有7日就21號

Push

阿布泰都執左

永續結業咋

city’super賣盤傳吸引中國零售業巨頭興趣
結局係中資全面收購連登又輸

唔講以為係劏場

元朗係鄉黑強大本營, 條友做元朗指揮官已經統一黑道
班人隨時斬人同捉女仔強姦

比都唔去

Sell hk

主要係長期靠支那人 依家仆咗街
附近有街市 又輕鐵西鐵站
有心經營嘅話 冇咩可能做唔起街坊生意

可憐呀

好驚佢做唔住 無乜人食

行行下隨時無厘頭俾人打，不了

可惜吉野家同美心，仲有元氣都未執，反而阿布泰就執咗。

元朗撚見證住

未有自由行之前 其實好多小店做 幾有特色 多野睇

一有自由行 全部變曬連鎖垃圾

近年除左開U記買下毒撚衫之外 成個商場最值得提嘅只有個廁所

叫做清潔都幾密 去爆石幾舒服

但元廣有阿布，係黃店黎

上水人去沙田都唔會去元朗啦，貪難搭車咩

牛屎佬冇槍
黑狗有槍
你話呢

連龍頭新城市都有大吉鋪

上市公司會輸? 輸既係低級職員炸喎

就算買咗樓都走
容乜易命都冇

人流最爆係廁所

撥亂反正

下世小心，好多人入面吸毒

封關之後276P客量依然唔差
夜晚都至少半車人

YOHO個頭先抵撚死

276p長期多人，北區大埔人都搭

Starbucks仲未執

每月 21號都冇生意...比你都唔係到做啦

starfuck低價同咖啡農攞豆，以前中學通識讀過一杯咖啡成本1蚊唔洗，賣俾你要40蚊，賺撚到笑

仲租元朗
班狗離收保護費唔遠

慘
最緊要洗牌
黃店strong hold
藍店byebye

廁所real痾屎一流

同埋食銀咖哩

其他狗都不如

去開k-plus屙屎

星期六，Yoho又落得閘

納空租一個月等於白做十個月

如果條大馬路收埋皮，我就更加高興

元朗城寨三不管，入得去開舖被搶野食霸王餐要預左自己私了

曲直不分

啲樓都係唔跌

Yoho 死好大原因係黨鐵仆街
郁啲就話停駛
有幾多人真係會坐輕鐵坐到總站再上yoho 行街

叫何妖買撚哂佢啦屌佢老母

改喺第二區賣仲好

點做呀on9

落街食完 元朗黃店繼續排哂隊

元朗國真係唔撚敢去

我一諗起隨時有啲白色衫黑社會隨時走過來打我哋，我即刻唔開胃，即刻好想以後唔來元朗

元朗鄉黑，你老母閪食屎啦，你叫三萬黑警入嚟幫襯你啦，冚家剷

元朗未有西鐵前多元化好多
教育路一帶本來都多小店
要執既都執晒

元朗國
冇去好耐了
流浮山刀手唔知幾時行到落黎

死場

其實係因為2018-19年，個場轉型換晒大陸鋪，或對象係大陸人既鋪

而家個商場經理蝕番幾年賺左既錢
全個場都藍店，附近黃店d客加埋有冇多過你元朗廣場？值得研究！

元朗人真係開香檳慶祝你早日收檔

大橋果邊水貨店靜過圖書館

14億人，一人一蚊仲唔發過豬頭咩

叫牛屎佬幫襯啦

講得好

如果喺元廣附近，記住飲aello、食巴打小食、多寶小食、小息時間鹽酥雞

去對面元朗劇院食小松鼠西餐、1523釗級廚房、嘉兵衛日本野、古月聚台灣野

教育路有勤記住家飯、丼家和食日本野、魚一壽司

過條渠對面有The Basic漢堡包、旮旯fusion菜、麵屋隱拉麵、御麵米線

仲有好多唔數了元朗黃店聯盟會一齊捐錢、罷工、派文宣

Yeah！幾時執埋間元氣同Starbucks.

元朗國

多寶燒賣魚蛋無撚得輸

前幾日去問左姨姨
話聽聞老闆搵緊新舖
未deal好
可能只係搬舖

其實地產霸權互相迫害唔可行，死不減租自己也空置，

互相爭奪就不足，互相分享就有餘

Sell HK加白衫人揸刀斬人
仲要有黑警幫手斬完人就走

留返俾香港警察幫襯啦
3萬8人唔係咁都做唔起個商場仔呀化？

抵撚死啦元朗国, 仲有係紅A 既場

一路行埋去又新街買其奧花生糖做手信
同唔賣生果比大陸狗嘅華叔買啲高質水果做飯後果
再外賣水門雞飯返屋企食

仲有實心雞蛋仔

住附近，除左借廁所涼冷氣之外唔會入濕鳩商場

業主新鴻基上年業績，租務收入都仲有微升，係酒店業務跌到仆街。

今時今日，有邊個大場，唔係水貨場，無支那嚟就係仆硬街

沙田好運中心重正

樓價終於跌了
好感動

笑死，真係唔識架喎

每月21 號唔使開鋪，
仲要驚有白衣人出現

但abouthai執左好唔開心

冇記錯安寧路仲有間生果舖痴曬文宣

岩岩發現fb 港生活有成100萬人like 港生活係經濟日報旗下 佢網頁有寫明 可以自行fc 唔知你地幫唔幫到手宣傳下 謝謝

睇到我濕晒

鄉黑可以入去圍埋自瀆

香港跟本唔需要咁多鋪同商場

樓價鋪租根本就仆街overprice

連鎖牌子同樣超級markup，減少少班on9即刻鳩沖去買

搬去天水圍啦
元朗呢d鬼地方狗都唔屌

一程巴士就到
有幾難

「業主 驚閪咩」

牛屎鄉黑+畜生黑警
不了

天水圍之前有
但無啦啦有一日唔見左

上水去元朗 快的話 唔洗半個鐘到啦

抵撚死啦
住宅區走去開晒D金鋪錶鋪
街坊本身都冇行好耐

其實齊心就事成

未人租佢一樣死

佢一樣無收入

永遠都係勞動人口多

過去咁多年就係比人洗腦

你要做奴隸

其實點解要有法律點解要有政苦

根本成件事係on9

點解人一出世就要受所謂法律同政府控制

所有野都係來自大自然

四月出

攬炒就又係要見到呢啲👏👏👏

正 多謝鄉黑同黑警

太天真 少咗幾多班次

玩撚猿

恭喜哂 !

入去隨時被保衛家園嘅人用唔係攻勢性嘅野打 不了

隔離就係元朗狗屋，不了

上水去元朗屯門分分鐘快過去沙田

住天水圍無入好耐
唯一令我想入係去玩具反斗城

SHK跪係度都唔會有香港人再去佢啲場

pin呢個
大家多啲支持黃店

好耐冇去，咁癲

同香港人講齊心同班冷氣軍師講先

一直都好想知層層男廁格都有呢D南亞人,兩個男人走入一個廁格度做乜9?
霸住個廁所又唔出黎,耐唔耐就突個頭出稷望下又縮返入去,急屎果陣真係燥

想問Alleo點樣黃
見住佢同beanlab開頭都無人
話係黃就日日有人吹奏
乜仲要排45分鐘咁誇
同新蒲崗間新開便當就話自己黃即有蘋果宣傳，吓

上次係元廣食完飯
一出門口比狗鬧

隱係食意粉架喎
你都唔識貨

要申請特別簽證嘅地方，不鳥

見過有人HI到暈左係地下,跌左支針筒係廁格門口,嚇到即刻搵保安

希望有生之年見撚到佢吉晒
利申:淨係會入去幫襯阿布泰

我唔會放負能量

只會同手足加油同屌鳩敵人

吉野家幾時執

黑社會地方不了

啲鄉黑有報應就快啲， 佢哋都一啲唔抵可憐， 推班非原居民去死， 奪人家產， 執撚曬我都唔會可憐佢， 唔使十幾年後班鄉黑連祖堂地都冇埋， 你今日推我哋呢班非原去死， 聽日死嘅就會係你哋自己， 有此報應， 實在係微不足道

利伸橫洲居民， 鄉下佬自己人咬自己人，仲信班支蝗廢官會對你地好， 帶挈你哋發達 ，抵撚死呀！ 不嬲都唔去元朗廣場又貴又唔好食

而家啲珠冇以前咁可愛， 越出越核突

貴嘅淘寶 same

又細行多兩行都唔好行

利伸去開荃灣

以前成日返屋企之前係果到食吉野家

次次去都會畀人撞同埋畀嗰啲車轆到仆街

冷氣軍機最叻就屌自己人，同路人，黃店

有冇入元朗架？
條街同d鋪同肺炎之前一樣咁多人
又少左人帶口罩

多寶個格仔餅真係好正， 小息時間嗰啲刨冰真係好消暑

大推新北江不過而家等疫情過咗先

FB好似話會搬去大舖

咪係 你估共產黨同你有親咩 最黎咪鏟走埋你地 讀過歷史都知

香港黑警popo個page爭5000 likes到就到40萬啦
大家幫手like埋佢比佢地出40萬thanks張圖好無呀？
推我上去please

Sell HK 食屎啦

同意有巴打講轉哂去YOHO個面
朗城匯入伙可能會旺返

嘉兵衛雖然相對貴啲，但真係高質

鄉黑多到咁
行行下商場比人打點算呀sellhk

先紅後藍啊

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

巴打小食啲炸野都好高質同抵食
個細嘅鹽酥雞都係裝到滿

元朗visa 好難拎
舊年7月21 有班人經西鐵入境又冇拎visa 比白衫軍打到仆街

垃圾商場黎嫁啦本身

元朗廣場m記入面 有個肥仔一日到黑騰黎騰去搞邊科

元朗留比鄉黑啦
佢地咁疊馬

入去會比鄉黑打，不了

仲有好多藍店

支那幾時剷晒十八鄉

有d地方人口多
計返比率都係合理範圍
唯一唔同係香港太擠迫 香港唔戴口罩係會死好撚多人

住咗元朗廿幾年，讀書成長都响元朗，而家都唔會點再去
唔係721都唔會知元朗咁撚恐怖

係囉，元朗人行商場都去Yoho啦，元朗廣場個size屋邨商場咁

根本大商場行黎行去咪又係果d 行黎把鬼咩

元朗個名係721之後臭哂⋯而家支那人又無 本地香港人又唔會專登入元朗行商場啦講真

以前元朗都叫多野食下 知有鄉黑好耐 但721一個震撼教育連香港人都唔敢入去啦

1. 星期6 中午係元朗，YOHO 商場都幾多人，不過我只係柯左個屎就走

2. 夜晚去左IKEA（有人講係藍店，但佢既範圍無其他揀）陪人買搬屋野，個場都幾多人，不過行到9點就close（改左時間？咁早既）。比完錢慢慢行返新城市，睇左陣文宜就死去食飯，個時都成9：45，唔想行就係度幫襯，頂，原來而家沙田新城市成個場收10點，行到鋪頭，間間都話收左工，仆你個街，要空肚走人！

多鄰國人個陣入個商場 仲迫過企大馬路 行幾步 食/買都大把選擇

搵鬼去

幾個月冇去，咁快變咗死場

收皮啦你 冇人想知你住邊

好似係豪記蔬果佢d檸檬平過百佳

白衣人 不了

成撚日元朗啲黑警都出嚟打仗 點撚樣做生意啊

衰過沙士阿麻商界
依家好撚心涼 樓下黃店日日做唔停

上市公司更加唔使輸
小股東既錢wfc

有咩地方無黑社會

攬炒佢，攬炒佢，攬炒佢

好彩之前要走既租戶一早走左剩低個啲唔知佢點算

回撚夠未

我都去開荃灣多
荃灣西一出已經有三大超市
Aeon 一田 激安

7.21，星期六又來了

租金一樣唔減吹吖

Yoho未搞起之前好旺
不過都成五六年前嘅事

街舖咁多黃店使鬼入商場

行行下比白衫人打 轉頭再鎖埋入狗房點算 不了

應該係 fusion
同埋潮館

靠雞竇做返旺個市囉
元朗鄉黑國 一世個朵都咁臭

除左咁耐以黎完整無缺嘅吉野家美心元氣
仲有東海堂同星巴克

Yoho好似一間黃店都冇

有

要keep住攬炒就唔可以俾21號活動停

元朗咁多鄉黑
差佬又打埋一份，點敢入去開舖呀

兩個男人扑野

武漢肺炎係手足

個個月都提早關門 又唔回返水比租客

到時冇人幫襯好快死

沉默大多數去撚左邊

再加埋武漢病毒

真。裝修啫
個市沒事兒沒事兒

呢個商場本身就唔平租
人流係多 但生意又唔係特別好 又想學人成個商場場玩升級 就瘋狂加租。。。。
好心有翻少少自知之明 在其位做其事啦 一個咁細既元朗廣場都俾你地經營成咁

其實有幾多人想地產商仆街
想
唔想，因為怕影響經濟

pandora都摺左幾間舖
佢D朱義盛唔係好多油水架咩

之前呢間. 係去ALLEO 俾完錢. 再去香蕉仔排隊買餅. 食完行多陣先返ALLEO 攞嘢飲.

反省下都好
D垃圾商場開到一式一樣
冇創意諗下點改下個場

每次遊行/罷工 佢地都有參加
詳情可以睇佢哋ig

其實佢哋6月嘅時候已經表態
有捐過錢比立場同星火
（見佢哋有貼入數紙係收銀附近）

利申：飲咗年幾 成日幫襯

而家好少見到整夾餅個阿姨 佢好好人

冇事冇幹入元朗畀鄉黑打咩

我見橫洲好多居民 好多都係千年道行一朝喪, 成世一家人辛苦苦儲落嗰啲買咗塊地, 而家一個唔該就收咗, 同埋唔會畀番市價畀佢哋但係隔離明明地產商有好大塊地

巴士好快喎
唔通搭VAN仔咩

心涼post, 推翻上嚟
抵撚死

咁癲？唔講以為佢就拆

區外人係去yoho
又有free parking

真心建議商戶離場止蝕迫班吸血鬼減租

手足做得好

抵

推

垃圾元朗國 不了

alleo真心推薦，啲茶味幾重，老細又好人有禮貌

元朗好靚架，唔好唔嚟玩呀，有山，有海，有農場，有商場。有南生圍，又有南邊圍。有花有草有牛羊。

肯撚定今年租務跌到仆街

正
入去痾屎少人左

真裝修

咩人仲會住香港
佔中之後比著我一定移民

天滅元朗鄉黑

講起農場
打人條友拉左未

商場從來用黎涼冷氣
由其sellhk
夏天佢開唔夠大冷氣投訴佢

元朗呢D鄉黑地方 話知你免費派錢都唔敢入啦

開心左

元朗條大街仲多
見返十幾年未見過既散貨場
以為自己返左沙士果陣

咩人仲會住地球
肺炎之後比著我一定死撚左去

咁咪說明白衣人真係大撚晒囉
照你咁講旺角唔應該住人

旺角都ok
住元朗成日形住同班白衫住埋同一個區
可能落街面對面迎頭果個就係曾經打過大肚婆
嘔心好多喎

叫啲鄉黑去租啦

元朗國既鋪頭用唔同嘅月曆
每月做少一日生意

無晒大陸佬, 舖租貴到HI HI . 下場.

叫鄧小強去租

元朗喎 好人好姐都唔會入去啦 成班鄉黑係度

元朗要多謝白衣人

元朗垃撚圾 以後咪幫襯咩嘢燒烤樂園 農場
仲有行山到到都有 唔好去咩大棠睇乜柒紅葉

有實力背景人士地方，香港人點夠膽入去幫襯